用筷子食薯片個d拎去打杷啦

認同請按正皮
不認同請按上一頁

Thx stephy bb

咩事呀巨乳bb

你要去打杷？

有六個要拎去打杷

邊六個呀？

負皮個d

U

12個